其實有冇諗過鍾建平係想借大家既正義感去抽水？

星期六的遊行是港獨人士鍾健平申請及攪出來的, 而不是一向和平理性為主的民陣, 成件事好玄，時間又要定係4點

與上次法輪功借和平大愛為借口攪遊行一樣,
今次鍾健平也以光復為借口去攪遊行,
坊間也傳出要向村民報復的計劃,

除左69，我過往全部都有去夢遊支持，我只係怕我地今次比人利用
去, 不代表正義,
如為正義而去元朗的人, 小心被仇恨抽水, 最終成為最不正義的人.

推

冇 咪自已早啲去

我都會自己早d去

16:00 佢自己行！

15:00 佢自已行

11:00 -12:00 香港人一齊行